急問 好似俾人呃

最近老母搵咗間唔知咩公司搞咗個強積金轉移 俾曬啲個人資料人地 俾完先發現唔對路 想問有無人知點拆

推

點樣唔對路

佢氹我老母簽咗啲財務安排嘅授權書 管理私人貸款嗰啲 而家驚佢攞住啲資料去周圍借錢

首先報警備案，之後打去MPF公司話俾人盗用身份證同簽名，問佢應該點